哭能左 小妹今日考chem唔記得帶計算機

做到b part就rage quit
都係返屋企玩聯盟戰棋
屌老母

有無哭能埋右？

無人肯借計算器比我
我宣布00後都係垃圾

有

唔係靚女點解要借

我頭先偷雞帶張元素周期表之究極加強版 被人捉能咗…

小妹系

sis你真係好勇敢🙏

哈 廢到
我成個period table 寫左落口罩度

咪笑 真人真事

唔識心算?

我摺咗入口罩入面…點知撩鼻屎個陣跌咗出嚟…牙蛇問我咩嚟我答鼻屎…

好難

唔係12.45先完咩

點心算呀

頂多咪用列式/長除

走左 唔識做paper 2

Log點心算

我影barcode放ig

推

好能gay

睇你個樣 I大都唔收啦
一齊報毅進做警察?

用第3條式計log 輕鬆啦

你系死基佬咋

出黎打工算喇
讀書冇用

恕我軟弱

做過ptgf 覺得佢地嘅skill好applicable

話你勇敢又唔得？
On79

賓州弱？

唔緊要
讀I大記得帶cal機

屌你 笑左

帶咗你都唔識做嫁啦

打錯
Ptbf先真

軟

屌你老母啦牙疤
我已經好傷心

拎個電話出嚟計啦

咁幾時死？

你真係好勇敢

我唔會做cheating呢d齷齪嘅事

我aim2

點夠出櫃勇敢
明知比人見到會比人打

點解咁多負皮
小妹靚到癲

同意
推一推

Ho lun ying

攞1考兩年咪有

求其撞下mc, 長短題識做哂簡單(a)part 都level2啦

點讀

Ak1cuk1

-.-有無咁容易 dse好難的

唔係禾泥 禾cda

琴日考完今日又考咁chur?

我elective兩科都有嘛

[他山之石可以攻玉] 韓國戰線又一力作 [韓國資訊性節目講香港抗爭]

求幫手置頂幫手推

覺唔覺得韓國真係一個好屈機嘅國家

你開考前 問下個度既老師 都應該會借呀

問左 佢話幫唔到你

自私到癲

我覺得幫手置頂既樓主屈機啲

愛死你喔gay姐

考chem要帶計算機嘅咩？

順手啫

有冇拉低d件3同掹高d條褲

你肯定無朋友

著左黑絲 好似唔work

豬閪樣吾借？

我拎部手機計數出嚟話我作弊
佢都on99

應該關個樣事

嘩 你老母個含家產 等我block撚柒你先

好波

男人老狗著黑絲

真絲

tb咪姐係男人

我考開用心算 廢柴

我覺得你好唔尊重tb族群

你勁-.-

可以查對數表，唔一定要帶計數機

計算器就返中國搵啦on9

基佬死全家

你全家都係gay佬

chem無 呢度唔係m12

Chem點會冇log
Industrial chem應該有題要用log計

Post主係咪大陸嚟㗎？？

我唔尊重你姐

真係無
你有無呢張表考過

連登仔心算 sin cos tan是常識吧

咁你咪好威威

我連登女孩唔怪得知特別廢😭

威過威士忌

請我飲？

無得咁㗎wo
你估open book咩

乜柒係計算器

吓我地00後都係咁叫開

睇能到班恐怖份子點樣屠城啦屌 we have the capabilities 我唔會唔記得上年到底係點過

拉 計乜算機

樓主幾靚仔

yes
人唔到都冇所謂，最緊要封利是夠大

已比 LIKE

用白色信封啦

好想插條J入樓主個口射精
好正

白色唔噤污糟

死人通常要用白色

死過翻生呢

ching少癲

唔係不嬲都咁計架咩

我唔會咁叫

利申00後

系你老母

都算靚女

你識d嘢

吾系甘牙xd

客套說話黎

你問晒成個考場未

此po已完

sis 你很堅強😭

100%confirm假膠
起底懷疑係PR公司 勁多無聊poxiban

In Chem An Chem好少log喎今年

對數尺

好人好姐扮女，係咪男人黎架，無能用，正一垃圾

Taylor expansion

禾刀角

順李牙基佬

對
樓主是不需要被尊重的

K.

NMSL?
樓主唔係好醒嘅咩？

樓主七個窿都俾人插緊

拉

XDgay

我插第八個窿啦咁

屈毛

5月10日九龍大遊行

thanks ball

-0-

乜要用計數機架咩？

君蛇果然yj畢業

小妹文科

考場有冇人問樓主拎簽名

收皮

gay妹溫好主科味牙

打算裸考

chem咁樣灰能左
疊埋心水讀牙蘇

-0-任何人都可以有friend
唔關性取向事

Gay

抵能死啦

你惡毒到咁

其實gay有咩問題

驚咩 你年年都考

chem用得計數機都唔方勁得去邊

哦原來係你，我頭先專登唔借比你架，咁又少左個競爭對手

00後

計算機🤣🤣🤣

靚仔

今日邊有試考

心算摩爾數輕鬆啦

摩爾
我讀英文chem㗎

梳囉
心算number of moles輕鬆啦

咪一竹糕打一船人ok？

我00後但我是好人🥺

好人都可以係垃圾
冇衝突

小妹都今日考 留守到最後✊🏼

食屎啦

樓主下年仲考唔考

你考我考

我入試場放